
                      No merece la pena verla. No vale ni para echarte la siesta. Es un insulto a las peliculas de comedia. No se que han querido demostrar, pero vamos tiene pinta de que tiene que ver con el feminismo. Efectos especiales de mierda, comedia que no tiene gracia, cosas sin sentido (como el baile) es la mayor basura jamas vista
        
            